點解derrick rose會突然爆發？

大傷過後一直都有貨交，17、18分，nyk果陣仲叫半個全明星

然後到騎士諗住會幾有貨交，點知無啦啦話要退休。 再上季速龍都麻麻地。

後來好彩tom thib叫佢番黎木狼，先有而家既50分

到底係教練因素，定佢本身應有實力？

迴光反照

風城玫瑰於八年後，在極寒之地再次綻放

你由第二段開始講既野
全部都鳩up咁濟

本身就有實力

邊到有錯？

必勝嘅決心

有球權
JB無落場 佢有得表演下

班90後唔掂

林書豪都好快會爆一場
跟住又收皮
Rose一樣

冇啦啦諗住退休
佢係又傷左 先頂唔順

果陣個個都當係breaking news wo
球員好多都有傷，都唔會叫退休，佢又唔係打唔到果種
又唔係冇人要，冇啦啦季中宣布退休，歷史應該唯一wo

應該得冇去過速龍姐

佢話速龍麻麻地姐

無話d rose去過速龍

教練開綠燈

咁做咩冇啦啦提速龍

因為佢速龍fans，諗起速龍就嬲

咪咁黑心
見到佢健康打到每一場波就夠
名人堂或者冠軍就隨緣啦

速龍

pish

撚有去過速龍？